iOS瘋狂彈app，點搞？

今日at least彈左5次以上

轉用Android

屌 啱啱睇youtube 彈出又彈入 又半個mon黑屏

XR都係咁
無知想點......

係咪未更新
我上13.5之前都狂彈
更新完咩事都冇

13.5.1

7+更新完狂彈

一樣呀
7+, 13.5.1 狂彈

迫人換機

我都係！特別係連登

換機

同埋勁食電

Re⚽️boot ,機4啦

要上連登部機就熱

x2

畀返 plus 仔個 app 我

你部機好舊嫁？我用緊13.3.1 都完全無旦app

iPhone 11

其實係咪關ram事？
用部iPad Air回post要同個計時炸彈鬥快，5分鐘內必彈，唔scroll都彈

我都係 點搞
iphone x 13.5.1

我都係...點搞？del過再down返有冇用？

仲要每次彈完部電話勁㷫

入 post嘅網址好似彈得勁d

更新完ios 都係又熱又狂彈

點解連仔唔理?

Restart 部機重係咁？

（我用13.5.1, 暫未見任何事。）

重開都係咁
發熱, 彈app, 突然食你10%電

iPhone XS
iOS 13.5.1
表示冇事

推到連生入黎fix

一日彈勁多次

你哋彈咩Apps
我連登冇事 但係YouTube有時會彈
11 ios 13.3.1

入得黎站務台梗係彈lihkg app

無留意咩台

IOS 13.5.1
轉下app都自動重新load 過

點解咁耐都仲未有fix
幾分鐘彈一次囉

咪係 連仔完全唔理

推到連仔理

回應吓都好
成日彈點睇呀

restart完就冇野

restart完都係咁, IPHONE X

pish

Iphone8 表示瘋狂彈

終於有更新, 要 teat下會唔會再彈

一樣彈到仆街

熱撚完未，基本上一出街部機都要貼退熱貼，係陽光下開十分鐘，我隻手都煎熟，然後開乜app都侄到仆街。

更新完仲係會熱同彈app ， 你搞過乜嚟

app 都開唔到
狂話資料庫更新失敗
最終要重裝 app 至入到嚟

係呀 仲係好熱同狂食電

已update LIHKG app
發熱食電情況依舊
彈app問題初步睇落係fix左